起佢底啦！大灣區港女！丟香港人架！

條友真係關注左佢好耐！平時post埋啲gel甲啊！都算啦！仲要post埋啲搶人男朋友嘅對話！都算啦！但係香港而家咁嘅情況，好去唔去去旅行就去北京，咁鍾意北京就離開香港啦！冇參與到發夢都算啦！仲要去北京影相影到咁開心!

有冇閃卡

雞樣

你都係咸濕先mon住人姐 on99

佢成件事真係超戇鳩囉！自己偷偷地去咗唔出聲做好啲啦仲要咁樣大事宣傳

關你咩事
比大陸仔中出飛都係佢自己選擇

支那雞黎架
一千幾百就可以2Q

?$Q

Don’t make stupid people famous

都啱！

個樣好撚柒喎大佬

做咩成日stalk佢

私人恩怨就唔好拎上連登啦

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

無任何私人恩怨